要人要人！文宣組請入！

我知道依家呢一刻大家都好努力為到去元朗行街做預備
但係728…728…728呢？

知道只係準比遮打集會
之後就無曬下文
有無文宣可以出下關於聽日728啲野

等啲今日唔黎/唔敢黎的人知道
聽日有無活動可以參與

光復香港 時代革命